連登力學/航空科技

其實至古以黎古代人發明過好多關於力學既定理
經過幾千年 萊特兄弟最後征服到飛行呢個難題
但其實有冇可能將現時所發現既力學更加廣泛應用係生活之中

以下係幾個倒子

1. 以極高速左腳踏右腳,右腳踏左腳,不斷重復,直至飛行

2. 在升降機墜落時，算準升降機碰撞地面前一刻立即跳起

3. 搖搖板雙人飛行

呢幾類野有冇可能應用係現代航空學到
使用 1 黎升高 , 之後用3黎製造雙人飛行 , 再使用2黎著陸

留低負評唔出聲

係child登到討論物理都估到

升到高中學少少物理就會明架啦，唔洗咁急，專心讀小學課程先啦

你連最基本物理知識都冇討論乜鳩
多鳩餘

F = ma
d = 1/2 at^2

見樓主你認真到咁，咁我姑且答下你啦

第一點，左腳踩右腳唔係唔得，除非你踩到你隻腳同身體分離，否則個人係唔會升起，簡單黎講即係動量守衡嘅概念

第二點，係升降機墮下戈陣跳起可以減少撞擊時嘅速度，不過都係會撞傷，原因係本身個人嘅動能太大，跳起嘅力量無法完全抵消自身嘅動能

第三點呢

第一點咁改一改
隻腳改成鞋
左鞋踩右鞋 踩到隻鞋同腳分離 再光速著返佢

你個人唔夠部LIFT向下個力咁大力
係跳唔到
就算跳到 你個人向上 部LIFT向下 你個頭會爆

第三點，你個想法其實的確可以令兩個人同時淩空空，不過只係暫時，重力會拉返兩個人落黎。起飛到落下成個過程用能量黎睇：第一個人跌落黎係位能轉動能，第一&二個人飛起係動能轉位能，落下係位能轉做動能

你個人要食多次隻鞋向下既力
姐係冇郁過

你咁改都係飛唔到，不過次序改一改就可以，即係你令隻鞋光速飛出去（唔可以著返，否則飛唔起）

隻鞋向下有空氣阻力擋住咩

隻鞋向下唔係有空氣阻力擋住咩

咁如果咁呢
用籃球幫自己升空

如果用籃球等佢彈落地面再上返黎呢

如果落地之前果0.001秒跳呢

前題係你睇得明

我明啊
f =ma 啊嘛